蠟筆小新又蠢又樂觀, 踏入社會係咪注定做失敗者?

好少睇蠟筆小新, 但印象佢讀書好差, 又唔勤力,
大過左應該好窮,好冇錢,成日失敗,

有老豆供樓 已贏

social超勁 乜人都識 最後發左達

大個世界仔做狗
又嬴連登仔

有父幹咪得 老豆都供好層樓俾佢

運氣搭救, 有錢女小愛會養埋佢

大把女鐘意

佢大過左,係咪應該類似麥兜咁, 破撚埋產, 夢想失敗

你睇過小新過profile 未啊
咁都講得出

真 小新個CV應該精彩過9成連登仔

18歲已屌小愛
人生贏家

相識滿天下 國家元首都識幾個 又有小愛做兵 擺明贏在起跑線

有套劇場版
小新大過 唔係做左超人咩

佢個人物設定係天才兒童，邊忽蠢

加埋有運有人脈已經屈到仆街

佢夠樂觀 做人一定會開心

唔會 佢5歲死左

仲可能有得同妮妮玩18歲版cosplay

小丸子應該窮過小新
但大個做到漫畫家

現實係口花花把口叻嘅世界仔先成功(喺搵錢方面)
樓豬係咪仲ff緊努力讀書勤力嘅人就會成功

佢操行差姐

仲有娜娜子

已成中女

5歲已經出版到不理不理左左衛門(#自資#手稿)是否天才

蠟筆小新中產家庭來 住獨立屋養狗 大城市

洗鬼返工咩

佢好錫小白 小白講咩佢都聽

好人來既

係操作差d

淨係識咗小愛已經係人生贏家

黑道大佬（非園長）係佢徒弟

我人生目標就係溝到小愛

漫畫入面有集玩未來戰士
未來嘅小新係撚狗咁撚壞咗部天網先畀人追殺

==次次未來既小新都又高又型又有女

我記得有畫過小新長大成人後做左博士

仲有任何領域既大師級人物，係小新面前都係垃圾

有集求其搓左好大舊魚餌就釣左條夢幻魚王上黎

識用腳同屎忽彈鋼琴，劍道天才

數之不盡

失敗？小新大嗰做食女超人！

hapi hapi

小新好明顯係iq爆棚嘅天才

樓主睇黎無認真睇小新

淨係有小愛已經完勝左啦

小新大過左應該溝曬成個場d女

係，仲要咸咸濕濕甘撚樣，應該都系行馬車條路。

肥 唔一定大力 而大力都唔一定得
呢句係我細細個睇麥兜聽嘅 嗰陣時唔明但記住左 而家諗起 先知 原來有好多野你盡左力 都未必會有回報 諗諗吓就覺得好sad

連外星人都識點夠佢玩

讀書好差, 又唔勤力 =/= 蠢

樓豬咪9up啦
新之助係集最強天份 人緣 運氣於一身既人生贏家
大個左會成為超越廣志既好男人

運氣點滿已經贏左

我覺得佢大個係會成功
做人唔知醜 樂觀 已經成功左一半
仲有佢人緣好 聰明（撚老母）
有創意（jj畫大象）
最重要係溝到超級有錢女小愛

一個識搞笑既天才兒童

邊集睇到小新係蠢?
根本醒到痴線

人無恥便無敵

住日本市區 老豆供左層一戶建
口才好 面皮厚 識溝女 淨係溝下富婆都夠過世
唔食軟飯都無問題 身邊大把有錢FD
又識其他國家既總統 黑社會大佬
佢行正行偏都大把世界

之前舊登有人計過佢老豆退左休 小新出黎做野2年 層樓已經歸佢
屬於有樓有女既人生贏家
仲要住東京